［民主黨］老老實實 即使冇簽共同綱領 初選&立法會選舉我都會繼續參選

照樣入到閘 你班港豬照樣含淚投俾我地民主黨
結果黎睇 搞咁多嘢 到頭來都係要投返我哋民主黨
同2016年一樣

-民主黨

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

兜兜轉轉 搞完初選
都係要喺正式選舉含淚投俾民主黨同OMDB

你哋唔準唔承認初選 邊個唔含邊個就係五毛分化撚

推